[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2047)

40

4:0

。。。

屌你老母阿美利加明尼路

正氣彭怕大家無錢過聖誕，比4次發達機會大家

洗唔洗阿主隊。。。

第5球？

有無傻9又要彭美下盤呀?
答我呀屌你老母

大家又唔好咁惡 其實要下盤都正常嘅，始終彭美拉斯深盤嘅贏盤率真係好低，不過今場係特別例子，因為贏咗可以提前拎冠軍，所以冇可能唔買上盤

對家勁犯規 激怒了彭美

買唔切就封咗呢

馬會驚驚唔敢開返

好掛住叔食狗

主隊嬲嬲 比人笑鳩佢讓唔到球

未拎到囉

屌你，比你快我一步開post

屌你老母差太師 入未

山度士係雞係公厠

角呢

彭美-2應該穩

4場巴甲正氣到仆街

Sor ar 原來中左1001

屌你老母高士路殺我半和4串1

係喎，自

等6-0

勁補ng fatfat

2日輸到仆街 下個月見

甘仔盤開出頭十抽一500

可入12.5大 補時實爆2角

我了

甘！！！

彭美=巴西曼城

開快姐

Lm

我

lm

點會 我覺得打邊爐完場

對不起 要你記掛我了

LM

補多下主隊先

我都買咗甘仔，俾啲信心

上啊 甘仔

見撚到d惰獨特嘅傻9要下盤
就把撚火，屌你老母

讓兩球冠軍決定戰
多數贏一粒就算
點估

你識唔識計分架，今場贏波可以提前冠軍？

4:0 cls 半0全4

被河床屌打

又話買下盤，而家又出上盤飛 ，你小心俾人屌

太師追和派

其實要上盤下盤都唔係重點 係叔食狗係度無品嘈柒柒啫
宜家深潛左

點冠軍決定戰法呢想問

慳返啦 明goal必勝

睇錯咗，自

臭雞

佢上面出咗真飛啦，買咗上盤

太師入未

補幾耐 我想要2角

四場全大c

對唔住 尋晚太眼訓買錯飛

又反手

好心你啦

甘美上呀

太師開到+1就60變千7
開唔到就60變200

2-0

追數成功

仆街11角 岩岩好爆撚左我

太師2-0

法撚2-0

有請Mxxxxxxxx巴: 驗腦？

彭美真係賤種黎上次又和隊降班

尋日甲府下盤又係
屌你老母死撚左去啦，傻9下盤西
把撚火

法林2-0

88啦

識唔識報分

20法明 叫左派錢 慳返啲啦

11.5 竟然頂到

745正氣到 全上 主盤

彭4:0 11c ft，即場角小又贏

ok 下個月先有錢賭

記撚錯咗添

4埸主勝

只限巴西

甘仔針

主ng 13.5s

中呀

10203040

推左3口了

都話唔關買上買下問題 係佢口德問題

明哥2:0啦

山度士係雞

尾4場咁正氣 國體會正仆街

巴打你頭先先話彭美點讓兩球 又唔係曼城

屌你老母帕拉尼恩斯開半和斷我4x1

口德村街坊

放棄左,想中埋細注 貪心狗

呢隊正仆街

入球單cash

屌，玩左成日，賺得雞碎咁多

yes

甘美奧

屌你老母呀 買下開上買上開下

中場覺得自己真係傻鳩

今晚只買2場 華斯高 布洛馬

練番幾日男上女下同埋女上男下就可以修正到

屌 巴甲開之前有1500蚊 落晒千五蚊搞左一輪輸左3個盤贏返一個盤 結果又得返1500蚊

巴打net lose幾多

我落左千五蚊注贏左23蚊

無輸當贏啦，你4中1嚟講

傻鳩前傻鳩後咁樣好咩

贏600 角細

琴日FREE水兩場全炒
DEL埋青爐

好撚無謂

我11中9先贏得1300$

FS 巴？

Tg根本無一個channel信得過

三條過關 全對家 我膽仲要係國體會

屌 彭美差一粒
買左5-0

有冇人今晚華斯高 布洛馬同路

7.45正氣波
一場都無買

買晒唔正氣果堆

半夜買左場哈特
羊得半格
不過都好呢2日到數了 又可以cash out

要開青爐了

求link

快

我3串4都有哈特 但隔壁果兩場係 國體 山度

不敗有平手盤買 仲要往績華斯高冇贏過 排名第15打第5

巴甲尾4場主都正氣.....但買撚左國體

近排D乜乜體育會全部都仆哂街

除了除褲慢

745變返晒主場甲

正路係主場甲 國體賤種

第一場同第三場
派錢波

今晚得一場值得買

St martin

馬會真係狗會, 巴拉納果場反而唔開, 剩係開埋d伏盤

讓球半你敢買咩

客主？

主場加有護級壓力玩得過
但當然唔會重注, 平注就抵玩
之前巴拉納表現咁好係因為主場, 作客就難講了

或者買細都有得諗

勇士受讓1.5分

仲買勇士 有無病

布洛馬波卡納？

想知

又無波既

睡甲對睡超開平手盤
買睡甲?

跌落馬

馬會無開盤果d波多數都正路

屌你老母睇下今晚又有d咩惰獨特嘅傻9先

小學畢業未

懶惰
試讀一次

睡甲打睡超 要睡超?

秋蛇巴甲點?
琴日我有買明尼路+1 國體會咁勁讓咁少又唔轉盤唔升水

認真 瑞甲15連不敗 同瑞超降班馬 平手盤姐係點買

Skip

係我7

國體會 1-2
山度士 1-1
巴拉納 1-0
法林明高 2-0
高士路 3-0
彭美拉斯 4-0

好正路

你知道得太多了

字都唔識上咩連登 番playgroup啦

自己睇唔撚到，有人指出黎就即刻上前執雞
搞撚笑

得啦得啦，轉移線線，你好撚獨特呀

做乜鳩

你的字典裏只有獨特 因為你好撚柒

得啦，怕撚左你，又唔撚係屌9你
過黎搞9我，買下盤係7呀嘛

Ching睇下醫生好喎

做咩9姐你
下盤係7呀嘛，又唔係屌你

上面咪認左7lor，打錯
個point係買下盤7，你啫撚住隻字做咩

白卡？我果張金字閃喎

講緊彭美下盤呀走數狗
你有咩資格出聲呀

波post依家興走數呀，屌你講文化

ching sick ball

發脾4呀走數狗
你條走數狗都jer唔走啦
我jer走？
又文化呀？

你找左數先講道理啦唔該你

好似得你條找數狗渣wo
其他都完左
幾時找數呀？

on9，係你過黎渣嘛
平時都唔撚理你

嬲咩？

我一直講緊今日買彭美下盤懶獨特，係7
你就話咩下盤文化7
9唔搭8

其實你最好唔好找
我地其實好enjoy
睇你比人追數，增添唔少樂趣

好似你嬲

尋日甲府下盤完場，我已經話懶獨特
講埋聽日又有人會要彭美下盤，懶獨特架啦
有追post巴打應該見到
駛唔駛我cup圖？
如果你仲死橕搭錯線
不過以你走數格，都係死橕架啦

老實之前半一上盤比狗屌係差唔多係定律
咪去咁盡啦

CLS 我睇緊啲咩

7到

條走數狗唔知頭唔知路衝出黎7，咪同佢玩下
依家7住走想

一早block左佢

踩佢可以，佢真係走過數
唔好撚埋其他下盤巴，真係傷心架
尋日眼見有巴打10k 甲苦的
心都up

思覺失調？
邊個撚我？

已經有幾個人屌你走數
撚我wo
一面倒wo

ok

其實依d類型波
一係skip，一係買上盤去馬
下盤真係懶係標其立異
曼城主場又買下盤呀？

得啦ok
怕左你

得啦
走啦

想問下巴打們 呢埸個盤係咁變即係咩

其實有邊個買左下盤要俾你咁樣jer

呢度有啲傻鳩唔知學咩人係度jer 又唔好笑又影響波台風氣 有無風紀出黎維持秩序

叫人驗腦都算 乜鳩野懶獨特 唔講以為你係賭神買咩中咩 咁勁又唔見出水 下下係度事黎jer 以為自己好funny定想係child登刷存在感

無呀，得閒呻下
見到人咁送錢比馬會，好火

我係校長2位同學咩事

咁都屌

又係你叫我唔好理佢

賓菲加呢場 狗會唔開盤既

咁夜賭仔唔訓 盤手都收工啦 又唔係多人睇既賽事

今晚只買華斯高果場

等聽日澳假算 巴甲d波冇研究開

今晚瑞超附加賽真心唔識買

瑞超 平手盤要主

要主?

國際賽期勁中完 可以考慮跟反手

買開半一下盤成鳩日都中
一日未完場都機會均等架啦 實中實羊唔洗賭啦

手足識野

咪理條on9啦

重心六合彩心水 咪話我唔益你地

星期日松鼠100%？

松鼠🐿️邊有得輸

最後三個字allin 六合彩先

六合彩 18/133 期 23 + 25 + 26 + 38 + 46 + 48 $10

六合彩 18/133 期 4 + 5 + 8 + 11 + 12 + 21 $10

六合彩 18/133 期 5 + 9 + 32 + 40 + 42 + 45 $10

六合彩 18/133 期 4 + 12 + 20 + 22 + 24 + 34 $10

六合彩 18/133 期 3 + 14 + 15 + 36 + 46 + 48 $10

六合彩 18/133 期 2 + 5 + 6 + 32 + 37 + 47 $10

六合彩 18/133 期 4 + 11 + 13 + 17 + 41 + 44 $10
(運財號碼)

六合彩 18/133 期 11 + 12 + 27 + 35 + 43 + 49 $10
(運財號碼)

留名睇自己一注都收唔到錢

飛晒你要嘅號碼再買返幾注

轉戰六合彩

封左盤囉wor

慌佢地中咩 等下期金多寶又翻幾翻等我中

少少地玩吓

買乜

中左我即刻深潛 已經ff定

頭場就落到轉盤

應該連1001幾廿個po追鳩你派

買條過關旺旺佢

無條收錢

轉咗盤

都係踏實d買波啦

屌我中撚左伏

但呢隊係15連不敗既升班馬

why

做咩？

有冇支持

買左十條電腦
中晒六個字
不過冇錢收

平盤買左主 得@1.96
咁睇法買讓主客和都有得食

反底波

古語有云
轉盤買大波

轉左盤照買主

2:00睇盤似細波，應該啱啱好兩球完場，然後呢場波本身開平手，依家轉盤應該係阻上，波膽2:0
+上盤 有冇同路

唔算派錢嘅，屈福特又唔係廢 ，客場作戰再加要踢歐聯，-1其實好正常，話唔定到星期六可能轉埋做半一盤

一開始有諗過，但係見佢轉左盤，唔係好敢買和波

讓球和

買主隊派錢

主?

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

布洛 華斯 有冇同路

500都派唔起真係好撚柒

Ching你由朝講到晚
買左幾廿個？

有買襯手了
早抖

第二次講

聖保羅點睇

對咗

上次買主隊衰左

我隻傻閪狗咁撚鍾意係波post咬人 對唔住手足

聖保羅衰左幾次

私怨開個po互屌ok?

跌落馬！ 跌落馬！

撐聖保羅?

坐和都唔得?

想撐聖保羅 主隊好多傷兵

撐 主主場9連不敗 和國體會 贏高士路
但有平手盤你買

我諗住都係坐和先..

其實本身係睇好聖保羅，之後讓唔起先退落嚟平手，所以聖保羅有平手盤買反而係有問題

hi

但我又唔係覺得鬼 客隊都勁
呢場平手盤好合理
我覺得初盤莊家係睇好名校仔掛

你唔係隔離有post出水咩

高蛇買乜

買..訓醒就知

無得賭球馬拉松了

馬會真係好閪鳩
盤都要睇中古惑既先開

mo ah

me not 高士路

鳩蛇買乜

me not 蛇
gun u buy

鳩蛇又話比狗買

睇清楚至好買

頭場客 ？

頭場主

做乜

你個名

小妹唔開心

秋蛇點睇轉盤

求其啦 只買下盤

華斯高
預計之後就會落飛

頭場主confirm

邊個蝦你

靈魂蛇點睇第3場

識野

我買個陣平

和波收場，人人有錢收

入球細 不過低水 skip了 留彈藥玩星期六

主隊主場咁撚勁
頭場就派錢咩

但佢係睡甲 人地睡超
升班vs護級
好難估

等我今晚500蚊推爆馬會

主隊confirmed

我隻喵喵唔見左

得3場 玩晒佢

馬會閪選 亞 盤

頭場半和先

和主

炒蛋巴派未 等錢洗

頭場半和下盤
次場單

2回合波 上半場一定妹妹下

西波玩下算

中完過關cashout左冇乜點贏過

半場唔會和，1:0 or 0:1

主-1

重注2:0 3:0

1:0 for sure

Anyone same road?

直屌主-1

睇番主隊勝率真係幾低下

大戶

15000我都唔敢話自己係大戶

記得大戶上次要左甲府 解釋左未

買左客 我感覺到我要反底了

估計主隊小勝一比零

唔通我其他嬴又po出黎曬命咩，我唔介意你出真飛買我對家

買咁大

唔駛咁勞氣 同大家考下古 溫下歷史姐

咁惡做咩

客盤
100%

滑蛋巴反手定真係？

記得有場國際賽出事前10000win左

Why

一齊

你jer 鳩人又話人惡

咩app?

Btw差電啦喂

未試過反手

上盤？

其實都幾灰心，喺度出真飛，諗住同各位巴打一齊贏，又要俾人串鳩我，我又要冇錢賺，都唔知為乜

愛上足球

跟了

唔洗理啦

雲加要咗主

我都覺jer人個d好on9 係到貼既飛你輸唔止一次啦
但都記得你總括勝率唔差

呢度d小朋友係on99

澳門主w 咁多間最低

雲加我保你大

貼飛又唔係話中硬 唔知啲人jer咩

個和波低水到

咩apps

講真 人地點買關你撚事咩 jer完人有錢分？

其實我又唔係場場出，淨係想將自己有啲信心嘅心水分享俾各位巴打參考，起碼如果想買對家嘅巴打都會思考下值唔值得追姐

無錯

半和
下盤買唔切

同雲加同路麵買係咩心態

有咩用

唔駛介意巴打 大家都係互相笑下 等於叫人驗腦一樣

支持
贏左派錢

呢到d人買1k都要咩主入扮狗又剩 睇開d

之前你貼大注飛贏個陣就當你神咁拜
輸就話你廢 cls

youtoo

半和

用黎抽插你老母個閪

雲加準備反底

ummm

算啦，連登多on9唔係第一日嘅事，當睇唔到算啦

上次果兩個未得閒入

客 買唔切

呢場係咪無直播 link都揾唔到條

G持

到底今場買主定買客要驗腦呢

惰獨特既我買左客

即係好老實講，入得呢睇個post目的都係想贏錢，其實大家開開心心咁討論咪好囉，點解有時候成日都要用啲惡意嘅態度或者鍾意寸人同埋係人傷口上面灑鹽，好多時見到啲好有料嘅人都係因為頂唔順一次半次輸左俾人串而走咗，大佬人哋免費分析，又唔係收你錢，你都仲要嫌三嫌四，所以真係唔怪得咁多人開tg，因為得佢講冇你講，咁就係最好

我都係平常心面對，放心有覺得贏面機會大嘅賽事都會po飛出嚟

召喚國父 葡盃大？ 而家啲數信唔信得過

客上

支持主

閱

開個半和黎睇睇

必勝客

巴打好波

呢隻真係狗黎

主隊紅返個定下驚先啦屌

因為總有人惰獨特

訓先轉頭4點半起身

客紅啦

無可否認結衣叔食有時都幾勁，其實我都見過佢中好多次

主隊入粒定驚 ok?

結衣叔食做乜比人jer? 太耐冇上黎了

0-1

Goal

0-1 馬

0:1

咁快既

屌 雲加有無咁撚勁

跌落馬goallll

雲加好波

一場波90分鐘，其實大家唔使咁快灰心

屌依加唔洗定啦 就快輸都無

冇呀

矛留意

主追番球 整番個半和先啦

客fg cash

巴打你走先 我開雲加個名幫你頂住先

輸半都無 主隊杯啦屌

屌你 垃圾主隊

雲加 （大師兄番黎啦）

早知買大波波

主隊好多場都反cup

Cup佢啦 玩夠啦

主紅返個定驚

依家係我見佢成日jer人廢喎

垃撚圾主隊

下盤狗表示贏半心足

我比人jer到 之前都唔敢上黎了

客紅

15埸都未輸過

準備好0比2

主隊贏唔到 成班斷腳啦

客唔入比主入啦

Mola mola

睇左幾年升班附加好少有甲組升到上去

快手追個平先啦

準備好0:2

垃撚圾主隊 針

求其一隊入都ok

你買1000都比人jer死
更何況買萬5個條友
呢到d人好癡線 買得大就以為中硬
你唔比人地係有錢佬 閒注黎

得番30分中都冇

算啦 唔好咁早gel
你想話15場不敗 高水誘上呀嘛
但比人反cup輸左會好瘀

買主既完場順便驗下腦

包括我

主隊輸半都當贏了

要驗腦了

主隊上年先升到睡超 又係睡超包尾 佢都叫有料升班啊
佢係有心踢既... 不過呢場假波

客隊贏多幾粒
留力返主場打假可以?!

屌你 主隊個種廢

降班隊惡過狗

主隊6成控球0射

買主隊係咪要驗下個腦

屌

又針

係

主隊cup啦

球探條直播link係咪假 場波直播比分仲係0-0 定第2場黎

主未起過腳

起左兩下啦

主隊上季4勝8平18負

屌 第2場波黎

狗會客fg咁多派左

岩岩姐

廢撚到

原來同路

咁睇得起我
係我有幸同你同路就真 你大蛇有1k sub
我之前fgo post個d連勝圖 虛火黎 國際賽/杯賽輸番晒出去

國際賽 杯賽 好撚閪 係咪都開下盤 屌 我又唔知會咁
輸撚晒以前贏個d

主隊想點

兩隊完全唔知踢乜鳩 衰撚過學界

搵左好耐都搵唔到 得馬模
有無link

馬模開和客

認真 瑞典最勁個5隊今年已經咁岩包辦晒瑞超1-5名
其他垃圾黎

有秋蛇都唔gun

310tv

屌 主隊玩撚完 垃撚圾

跟秋蛇變fat fat

買半和真係笑死人
見馬會底水就個個買

半全場 客和

但係主隊又真係成日下半先入人幾甩
重有臨尾十分鐘真係勁重飛外圍1.00炸到落0.95
希望唔會比人反cup啦

200蚊注9買就中 大注就針

唔會重演掛

3年前大佬

屌 我都驚 d下盤友重係咁gel

都係扑暈自己算

快手cup

惰天地獄獸

我都唔明咩叫執尾彩

唔係話唔幫 但人地下下都jer住你走數個point我唔知點幫

仲要走得咁肉酸

主隊真係好閪廢

點解D波一轉深1個盤就開唔出
同澳假一樣....

主應該80分鐘打後入多粒

重有一粒

唔關事 賭開波就知下盤太易開得出

邊關事，捉心理架渣

贏緊波個陣就成班人彈出黎講理論
賭就係賭
主隊同我比D爭扎

屌你仲未訓

都未沖涼 隻貓仲未番

垃圾主

炸完就換隊入 主隊 Chance呀

出去搵下囉

屌 我個0:2啊

主隊輸半得唔得屌

同意 贏左個d講咩理論都岩架

屌你主隊班垃圾

搵左啦屌聽日再算

支持

入波未呀

主輸都砌返兩三粒波先啦

屌 垃撚圾 睇見主隊就嬲

客隊入多粒得唔得

仆街主隊

屌 唉

0-1 ft

雲加我屌你老母

想講 對主隊成隊空難啦 痴尻線 垃圾

已買早洩仔

估唔到馬會咁絕，開派錢下盤

其實我買平盤 見到佢轉盤都驚了

只可以講又交左一堂學費

知你班賭徒睇尾盤買 咪平手高水又得佢擺係到幾日囉
反正無人買

由得佢

唯有再努力啲研究，希望陣間贏番

下場買咩

買我對家？

陣間話你知

一早度完睇係你同唔同路

賓菲加半大？

唔好輸一場就無晒信心啦
之前我見你都有連贏
你萬5係閒錢定點? 唔想答可以唔理

多謝巴打關心，萬五平注姐，不過通常輸完之後都會縮一縮注

下場唔洗睇直屌+2啦

暫時睇好聖保羅平手盤，諗緊要埋利菲斯盤

對晒

純粹好奇，巴打有冇話點解要華斯高同查比高，我係想知自己睇漏左啲乜

你係咪錢多得制？

華斯高似交叉盤同糾正賠率
利菲個場太派錢feel 直取主win

多謝兩位巴打，長知識了，我再研究一下先

買撚左聖保羅

想知華斯高咩交叉盤 糾正賠率，求教

我之所以唔敢要華斯高係因為通常如果歐倍凱利指數初盤大部份都係紅字大個過一，通常嗰隊都唔會開得出咁滯

交叉盤google啦
糾正賠率姐係莊收到風而對盤嘅改動
睇初盤同現時水位差唔多交換咗黎開咁
正常開盤唔會有咁大落差 信個莊正手操作架咋
無話我睇得一定啱

其實個凱利我覺得唔大有用 參考嘅價值都唔大。。

因為我見到好多機構主隊歐倍都係紅字兼大過一，所以唔敢要

有時啦，但係其實我自己覺得玩走地好多時都好有用

4:45 半和 1:1

查比未必贏到
Skip

直轟主贏救唔救到飛

半球高水阻下

和波通殺 88

4:45似入球雙

同路

聖保羅啦 買華斯高輸左會比人笑私家雞都買 惰獨特既mk仔

訓啦 都係算

半大全大

4:45買左+2

拗頸撚 6點買左主
一次對賽都無贏過都要買

客19%控

屌咁都入波

乜撚野玩法 反cup戰 ？

賓菲卡殘陣加踢歐聯

想問呢場讓客幾多倍

2.4 ［+2］

早講嘛 我鳩買

成班唔洗訓，聽日星期五喎

好撚多野未做

哇咩料，轉得咁突然

見鬼
轉盤

本隊唔好咁早cup ok?

係咪特登轉返個正常盤引我地買客隊，依家有啲驚添

屌 早撚左買客

平半主讓，平半客讓，各開下盤低水莊都有著數

6:00 聖保羅派錢

何解

無解，純師傅到

可唔可以唔好再入 全場和得唔得

派？

cap錯

cap乜鬼呀事後飛 一句派定block？

清咁樣殺法贏多定輸多

5:2既話 捐全數去貓狗基金

呢鋪中左半場1:1 好似羊少少

睇晒兩張圖，完全唔明咩買法...

我識吠架 捐？

買依d大包圍我十蚊廿蚊還可以

其實我淨係識9買

本多忠勝

呢幾日好彩

保羅！

上一場負左我心希望今場生性！

華斯高 10c b

呢埸開即埸 應該就係開保羅

跟左5舊 希望唔好沉

St paul St paul!

????

我屌一叫完

華斯高1-0聖保羅

補刀啦 反cup無難度

j[img]

屌
聖保羅

喂喂喂 cut好d啦 唔要睇邊邊呀

躝啦燈神

穩
再等下半場聖保羅反cup

1:1完場好嗎

巴打唔係買全場咩？

講緊第一場果個

1:1完你派唔派先

補5分鍾 要入球了

唔好入兩粒就得

2-1

一分鐘一粒 直隊主其他

gg 咁我訓

巴打好玩
一齊Call

唔是3-1呀嘩

紅乜鳩 咁都有得連goal

難D 你嬴了

比個12就讓和

晨早就要申請比人屌？

鳩sir 單球絕殺

屌你老母咩 絕殺我雙數

勁！

我輸得起萬五蚊都好過你想輸都無

撩交打

岩岩訓醒轆到

得喇知你勁喇

各位手足和和氣氣贏波ok?
和氣生財

結果係2:1?

唔知你張萬五蚊既飛昆左幾多cd rom賭仔跟你中伏

CD Rom

依個年代仲有

一係同我2:0
一係同我反cup 1-3

原來你姓賴嘅

皮幾姐

早上都係乾淨d好
搞掂

岩岩唔小心引左戰唔好意思

罰你出條重心嘰

得番一分鐘
仲係床度

下奏又有澳假玩

上盤gel

11.5s?

1:0

cd rom? wfc

yup

一開波就一個12m

2:0

2:0？

聖保羅ng?

主ng

Ok

查比高恩斯咁勁

1-3ok?

2-0/1-3

Paul記轟角

落返一格 等高水再入

2/2.5b

利斯菲廢啲定查比廢啲

朝早旺我

Real? 即場？

自行判斷 唔想害人
我call啫

無波入我就炒粉

躝啦死燈閪

次次買親空難隊對家都西

聖保羅ng試下？

可以

聖保羅快啲cup

聖保羅cup派5個100

燈左你邊忽

Gchi lm

買左瑞甲

6角無球有料

大佬呀 個勢都唔係我地度
你就無謂糾纏啦

人地睡超 係都要以下犯上

黃牌 1-3
預示

9c

手機響 以為入

聖保羅我屌你老母

唔好嬲

聖保11c完ok?

聖保羅快入

10c 了

正氣推波

買左10.5b 11.5c

華斯高ng了

應該會好大角

S

聖保羅贏波派2個100

真

留

74分鐘巳10角 點頂

10角派我下面第一個留名

本身唔刷角果隊 果場係咁刷 會陸續有黎

留名

Keep到就係你

華斯高ng快

11角收兩注 是但爆一邊當打和

加油

聖保羅ng

上6下6 ？

NGNG

頂撚住啊 華斯

11.5?

3.55再入1.5b

買100補個和 最好咪入波

帕拉追和我食屎

比個球黎睇下得唔得

就快打交 收山腳都出埋

場波18分鐘就分左勝負

又見到你

角又無 入波又無 垃圾波

華斯2:0

以後聖保羅對家
下下都累鳩我

炸

炸左

屌你fake goal

華斯食屎啦又殺我單數

唔入對家入啦

冇殺到

2:0✌🏻

過關叫糊

跟左你

帕拉追和未呀我想食屎呀

聖保羅 取消關注

本身淨買頭兩場 見係你 買埋查比

屌尾關斷 場罰球

查比又無啦啦反底

會唔會有角球旗

屌 日日跟你算

仲未爆post

+1goal plz

不嬲個球場都有4隻

岩岩個球fake乜鳩

聖保羅入埋佢啦

補貢耐

中埸角開咁深都冇料到

而家幾角？

10

名校 絕殺

會嗎

訓醒未

快啲完場啦 講左成日呢兩場 華斯 布洛馬要贏了

球證其實都有少少偏向華斯高

唔玩

絕殺追和未

偏就比個球入啦

快啲追和啦

就快

假波嘛

屌你 成撚日比人大波大角幻想 痴撚線

補咁耐想點

2-0?

假撚到

咪撚追和呀 屌你

補到入

Gel

想入多球

炸完都係自己入

屌咩 爆左我一千無入球 又蝕幾百

又係名校仔

華2:0

9.75 買了主ng
8.25買了客ng

射得超靚 傳完比隊友再回傳 再射 搞撚點 收錢

悶波都補5min, 劇本波

華斯高收錢
輕撚鬆

小弟我以後從聖保羅轉去華斯高

屌你最後都殺我單數 兩場單數都係絕殺

買親名校仔都輸

草斯高ng cashed!!!!!!!

補成6分鐘 好撚假啊

唔買1.5/2s？

5分鐘

嚇死

係咪關左閘啦？

完了

留tg

華2:0 10c ft very nice

又贏

yeah

11.5s 咁都頂到

華斯高盤
2.5/3 細
2注無入球

Nice

thx巴打

85分截ge話 no goal 得1.2左右

明亮真係勁
10.5頂左20幾分鐘

呢場都買？好似一球都尾

爽到

食早餐隔離枱同我一齊響球探
唔知佢買華斯高定名校仔呢

-$600
全晚-1k1

嚇撚死我

屌埋查比收得工 又有返啲本錢繼續玩五六日

日撚日都係1500清0又彈返1500

見開場有重飛落喺2球身上，之後2.5/3都曾有過飛，我諗點都仲有一球

國父又羊

2.5/3嗰陣比佢呃尻左

輸錢射波

但6串1 半場大細輸喺查比身上

華斯高咁樣ng 一世球迷了

很久冇買球 終於中一場 買真飛唔豬

刷分，勁

跟

10.5S以為冇梗，丫，點知又頂到

國父我想問下 佢轉盤個落飛 係真係有大戶轟落去
定純粹係轉盤而落飛

我都見到 見到臨完埸5倍幾 明明數據係咁寫
唔敢買

又羊

2/2.5我都少注左 ，今場大波支持位唔多

3.75入左 臨尾完場先入

係lor 應該開保羅

好似好耐無見你

你是？

正常降水同升水都係0.2-0.3浮動，如果大戶轟落某一邊就好似下圖

今場係好運先有最後一球 兩隊埋門機會都少

咁呢兩個位呢 純粹因為轉盤

10.5 s賴屎

純轉盤

謝國父指教

巴打又記得

我記性好好

暫時主場甲又全部開主

我係唔想太複雜去睇轉盤傾向 有D場次去到0.6x 先轉有D就0.8x 就轉，所以我選擇簡簡單單睇綠格降幅同密度

4:45個埸又係好彩
我買左半大全大
1:1完半 仆街到90+先入第三粒

屌你老母富明尼斯

上黎攞下彩先

如果唔係連續綠格而係一格跌0.06呢
代唔代表有波入？

垃圾富明唔好再廢啲

又全部主勝

我唔會博睇返過往紀錄開大機會唔大，如果落到0.1 機會就大得多

又全主

正常點會買，隊波有問題

第二個唔會咁講 除左你
富明都買去驗腦啦

又2日人工

即係如果0.9一野跌到0.8先會考慮?

秋蛇勁到

屌講呢啲

係！當然如果持續都有緣格支持大波即係相信點都有一球打底

巴甲主能夠

你帶起嘅潮流

賓非我都買左半大全大

早知買埋查比 成朝中一輸一

如果有即場一定轟晒落去大

你講完2-1

最好查比針埋

咁又太博 85分鐘打後有咁嘅情況頂多小注，除非多傷出有大量補時

即係咁講姐 到有即場我都唔敢

富明追和開半和全和得唔得

華斯高都唔買 去驗腦喇

難到爆

賽前好多莊家開盤由 0/0.5 轉到去 0.5/1 咁誇張煮幾難有奇蹟

巴甲真係派$ 鳩買主隊就收蚊

富明快撚啲降班啦屌你老母

查比頂埋去

今晚好多波

和都和唔到
之前好似炒人幾球好撚勁咁

好多時80 分鐘後都好多綠格 仲未必一定開到 個個都想搏

又要買過關？ 要跟了

我覺得係誘惑人追大

11點先有得睇個Account好煎熬

讓球主客和3串1斷富明

利菲追和ok?

不過有時都要睇初盤 有幾多球ge 好似岩岩聖保羅場巴甲咁 12 分鐘大落飛2球 會覺得呢場波最少有兩球 所以最尾80 分鐘都可以搏

去到後面1.5/2 同 1.5 支持位唔多，我都猶豫過買唔買，最後都選擇相信開場果注大飛 如有80鐘先補大就肥仔

利斯菲追和未

笑撚左

巴希亞入球雙cash

收錢

半格 都好

查比高恩斯cashed

1001

一早又輸錢

.